強烈建議加入「舊聞」標籤

成日有人唔知有心定無意，
post啲舊聞出嚟， 又唔寫明日期，
大部分人唔撳入條link，就會炒撚晒車，
好似呢個咁：

呢啲娛樂相關嘅炒車就話無傷大雅，
但難保陸續有嚟，牽涉示威行動、黑警行蹤、國際新聞等。

因此，強烈建議引入「舊聞」標籤，
任何舊聞post如果冇清楚列明，
用戶可以舉報，
Admin confirm咗之後就加返個label，
等其他人自己決定係咪撳入去。

推

應該過咗一段日字就自動有「舊聞label」，最近多咗舊post

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

日子